# Bertille - Semaine 44
god's chariots - Oklou
Wollan - Meryl
Calvaire - Sexy Sushi
Ostavi Sve - Max & Intro
La nuit - Diva
Chanson sur ma drôle de vie - Véronique Sanson
La Maison où j’ai grandi - Françoise Hardy
Une sorcière comme les autres - Anne Sylvestre
